香港電視1137 GG配股

香港電視（1137）計劃配股，以每股5.15元至5.35元，配售8,000萬股，集資4.12億至4.28億元。據悉，是次配股以先舊後新方式進行。

若配股反應理想，香港電視將加碼1,000萬股，集資額增加5,150萬至5,350萬元，增至4.63億至4.82億元，將用作一般營運資金及擴展電子商貿業務。

每股作價5.15元至5.35元，如以今日（11日）收市價6.01元計算，折讓11%至14.3%。今次配股的禁售期為90日，瑞銀為獨家承銷商。

source: 01

香港電視擬先舊後新配售8000萬股 籌逾4億元 折讓最多14%

夾高配股

披露易冇 HK01有

Wa diu好彩走左

會點

麵神一早出post提咗大家走

其實長遠利好 如果你信個老細

1137如果唔配 可唔可以告HK01發佈虛假消息

寫個服字，嗰二十萬美金賺返一二百倍返黎

玩財技既仆街

有sales memo 出咗

配股不嬲係咁

收巿後做

第二朝先公告

變左好似唱通街咁

咁即係跌?

7.1 走哂

$5樓下見

聽朝恐慌式拋售

"今次配股的禁售期為90日，瑞銀為獨家承銷商。"

新手唔識, 唔可以買賣?

wiki都唔方咩好人
感覺再做大啲就賣俾9988 or JD

配出黎既股唔比賣

wa .... 90日可以發生好多事

應該係賣家90日內唔可以再賣

以保障接貨者利益

咁配股有咩唔好？求指教

你講緊對邊個唔好先？

對小股東？大股東？定係接貨者

個個都唔同㗎喎

啲股份多咗所以每股價值下降？

其實未必太差，如果承配人係有實力

理鳩佢咩性質咩
淨係配股呢個名就足以跌到5蚊樓下啦

係咪多數會跌低過配股價?

一樣咁諗 套完現又去搞其他

俾錢

唔跌你都要俾錢啦

玩財技
食花生

冇哂錢點搞

唉屌

坦白講 係人都想做大富豪
去到百億元身家我都會套現走人

唔好講咁多，你答我聽日升定跌先啦，麵仔

假設我本身有一手
配股即係要配股價$5入多手

冇心情分析
俾wiki玩撚死啦屌

同香港寬頻一樣 cash out 再玩過
但如果賣俾9988 or JD
佢個黃色形象幻滅

你大戶黎，扮咩

媽咪麵不嬲係大戶打手

2020 20幾配過股，而家60幾

琴晚一早提左。算好有良心
係班傻散當人9up

覺得佢係睇到時機先做大個餅佢，可能成手利好因素

佢自己就係大戶，扮老散

襯股價高集資合情合理
覺得貴咪唔買

賺幾多?

佢話佢7蚊貨WO，仲賺?

佢都唔後生 仲有冇機會再玩多次新野

笑死 擺明當你地傻仔玩財技 連登仔仲含到雪雪聲

財技一流

做多d文宣 幫手唱好

麵仔你係咪真係有買架

咁點解會有機構肯拎4億入股先,緊係覺得1137有潛力先至咁做

可能係下一隻既amazon或者阿里巴巴

今朝有講喇

但佢有話果8000萬股要配比邊個咩?

你唔識就收配比現有股東equally

炒高再配股，識玩，如果單肺炎玩到一年半載，應該都賺唔少

唔怪得知爸爸聲聲啦！正PK

連燈仔咁含得WIKI唔會虧待佢地嘅

60歲都未到，仲有得玩既。最緊要心態上追得上時代

哈，笑死 gg

咁之後會點先？

夾高配股
先舊後新
玩財技

仆街啦屌

佢尋晚一早講左，玩財技都比一個預告股東們，心地算好好。

咁其實佢都係一個慈父來架

入得場玩預左有風險比卡超教嘅，大家入腦未？

咁又誇左d!😹
不過如果唔貪心，很多人這次也能賺。

90日內唔賣得

5號 28蚊定33蚊配
而家幾錢自己睇

係 一定賺 有眼睇 盡掃

分清供同配未

供股散戶有份
配股得機構有份
配股唔一定跌，但有七成都係開跌

但應該都用咗好耐 大家應該唔係怕佢升唔返 係怕聽日PK

邊度有講
供股 配供兩樣野黎

可唔可以解釋下對小股東同大股東分別有乜壞處同好處

公司多左5億幾去發展
同埋係咪要ff 9988認購佢

1137太多新手買 呢個post咁多人問埋d基礎問題

一定唔會

有睇 樓主

股票市場使乜對你咁好人

股價高唔通唔配股

UBS對佢前景信心都唔差
夠膽接嚟做
客嘅嘢蝕錢就會嬲豬

就等同於小米當時從IPO價17.6跌到阿媽都唔認得

公關之神Wiki Wong

配=/=供
打手可以收皮了

估計聽日人踩人沽貨。會看一場好戲。

轉個撚頭連登仔成頸都係血

其實配股之所以通常跌係因為d 大户知道將會有貨係手，仲借機會大手沽空咩

傻啦，個價跌，大户先開心，佢一定大沽空

聽朝恐慌性拋售

會點都問得出
係咪學左買tsela 純信elon musk

原則上要啲貨佢有授權掂得先可以沽
例如按咗倉咁
當然，都係原則上

原則上

隔離post開到十幾個睇到都覺慘
聽朝仲有5蚊好快啲走啦
咪話唔點醒你哋

可能王生佢PB 都係用開 UBS 呢

何況巿況淡靜 乜柒都要做啦

有睇佢年報就應該知佢未有錢賺啦...
咁燒錢...唔配股就供股啦
好正常連登仔真係以為自己短炒王咩

仲有兩手，點算好

認真依個時間配先好
依家咩都平 租應該平上年同樣時間一半
拎多d錢做多好多野
有危就有機
In wiki we trust

all in

配供撚有你份？

*股

臨禁落去果下好在縮左
醒起有人提配股 自己諗過都覺得有可能
點知

今日6蚊放左
3.3 坐左好耐

其實配股又有咩好怕啵，聽日一定會升嘅

老母真係痴線
買佢對家真係冇窮人

如果真係成功配股可能會升，拎返幾億買多間廠房都好，依家咁多單間廠好快飽和

做生產線都要錢

old new is so

好正常啫
應該再有得升

Strong hold?

同問，6.5入左

股票市場從來都係毫無人性可言
唔好一廂情願相信
傳媒，財演，五毛，同岳不群 look 嘅股票老細
虛無飄渺嘅自我幻想
係唔適合玩股票
當一個人，或者一個組織
成日喺你面前一而再，再而三樣嚟樣去
展示出道貌岸然，心慈外表之時
就要提高警覺

等佢跌番其實可以買